秒回

搶1001 又唔開 希巴

lm

依d要佢老母塊泥沼閪啦咩人黎

總差一點點～

無咩邊度未去過...

Sor唔覺意

G

新Po 負皮

去你度

大巴見多識廣

都係抹黑我既人 不過冇所謂 我唔介意 當睇清一個人

你想我點先正皮

但你好濫

扮G叫

Your mother west

好似眼皮俾蚊咬

下抹黑依d野仲有得忍架咩

老雞識多我好多

咁快負皮4個

這是必需的

笑

我有正皮過

好撚痕呀

勁撚癲啲人

依度得我愛港無出過阜？

我想你次次正皮

我咩都唔識

咁你覺得沖出去解釋就有用咩 識我既知我點 唔識我既 解釋完咪又係信佢

聽日正皮你 ok?

無比滴 小心入眼

正皮了

幫你正皮回血

無好strong既證據？

後日都要

白花油

識溝女就夠

3:5

好耐無女啦

請我做pt/義工都ok

隻蚊用命黎叮你一下 只要你能夠挑左枝蚊針出黎 就唔會有事 聽日一定腫到仆街

考慮下

一定自己正皮自己

三個分身

咁有經驗既你

最多唔撩你

幾點瞓好

天絲比左正皮未

準備舉報樓G鳥 有分身

四點 一齊

眼訓先訓啦

攬住我

為正皮 不擇手段

而家瞓最好

無分身

買ac 可恥

好啦 希望唔使extend

都得 仲有用

從來冇俾正負皮 1001係我對你嘅愛

陪我一齊訓!

叫埋你前輩，就要至少一個禮拜正皮

蜜蜂唔是咩

瞓你心口

又可以通鼻塞

聽老一輩講 用豉油啵

我有比的

早五分鐘準備

好濃厚

麻油呀

我都有俾
負評

個位我架

牙膏呀

做得好

有心口瞓

Ching有返d年資

唔洗講啦你

對眼唔使要

大家咁話啦

今日比個frd隻貓wea面 實有疤了

琴晚我俾正皮

一定好冰涼

口水都得

我就來4張野了

用老抽 準備化埋妝

認真 有冇娥羅納英？

細個用口水 然後介個十字

其實用精

無 由佢啦 過一陣唔覺痕

係要用啱啱瞓醒嘅口水先有效

入眼

介完個十字要念咒語 更加有效

要用阿婆口水

應該會好腫

岩 依個秘方唔係人人都識

要破埋地獄

仲要拎藍色原子筆圈住

臨瞓路過又入黎叫下春先

幾時先搵到下個女仔拍拖
我有拎到單身女仔快速有仔既超能力

唔緊要啦 我都唔出街

呢到個個青頭 好似係

處女口水仲有效

咁要痕一世了

出街都冇人望

睇咩運仔先 有機會係上天堂

你想有女朋友？

無錯

巴打做緊野定讀緊書

黑色效果一般

overthink了

成班fd圍內得返我青頭仲要無拍過拖
就算有咩感情野都唔係好敢搵佢地 我覺得佢地實會笑鳩我

知你扑過嘢 威啦

咪臭係

邊個咁衰笑你呀

我同你扑

我都係 次次佢哋討論感情事我都無嘢講

有無人cap返出黎bin鳩佢

讀完書 搵緊工 之前都有入過呢個post

依句真

低調啲 好曬

今年幾大呀巴打

我都遇過同樣問題
有個frd仲要開口話 "其實我地好擔心你"

22 雖然都唔老 但過晒易識到人既階段

巴打你個超能力啱我啊

咩行業?

好狗

exact7ly
佢地成日問我係咪gay 佢地唔會笑我

唔準伸脷

Engine JJ Quality field

寧缺勿濫
有無原因 令到自己一直都無女朋友先?

收返

討論av咪唔會俾人問

月巴係呢方面既權威

鍾意左個女仔一排 真係好鍾意
但今日佢同我講佢同個男仔一齊左了

不過唔好因爲咁樣就是但拍
會好傷的。。。

彈下彈下

其實gay 有樣睇

討論AV 佢地會討論埋實戰經驗 之後又同情我

我會覺得我拍唔拍到拖關你地撚事咩
你地同女嘈交又咪係揾返我呻 挑
男人喎 重色輕友

樣子

我好後生好純品 唔識

依樣真，你咁chur都冇用
有緣自然會搵到

大家都是毒撚我明的

個男仔係咪就是you!?

唔好傷心啦 真心鍾意佢 就祝福佢幸福快樂
順便 慢慢將佢放低 唔好咁執著

橙

點睇

梗係唔係我啦

下好撚正常姐依樣

布布佢skip我comment

我覺得係我好驚拍左拖唔岩我
成日諗住第一個想好D 但又唔知自己咩lv
我覺得我係有焦慮症

我唔係男人呀嘛

好易睇 動作 語氣 神態

再醜都會搵到女朋友 現實生活唔小
口才 個人魅力呢啲都唔需要靠樣子

順其自然囉 唔洗驚

Same here 但佢原來一直都有仔 呢幾日成個人down晒 無晒動力

問肩巴 佢溝女王黎

有個同學之前出櫃 但出櫃前我真係睇唔出

仲有老g

咁有經驗既

咁就更加會係咁啦

唉屌，我都鍾意一個，咪撚咁對我阿我呢一兩年有做好自己架

where

識有個人bi 佢又係話好易睇

有仔就唔好搞人了 下次自己醒目

加油 共勉之
我del左ig
諗緊block唔block埋whatsapp

不了

仆街了 仆街了
之前係講緊幾耐

要有自知之明好重要
好似我咁 就唔夠奢求啦~

做好自己有撚用咩
冇人會珍惜架

做咩 幾年前囉

hide左佢wtsapp會唔會好啲
可能佢以後都唔會揾你了

一變十 十變百!

咩意思

Block+del 簡單直接

好絕

濫

佢會搵 因為我係一個樹窿

到依家都唔信我班同學無個gay
唯一一個group 係12個男仔
全部都單身...

3:58啦月巴大巴

除非刻意隱瞞啦 否則都睇得出
有個同事話自己食幾多女
我話唔撚信 因為就算佢係直既都係一條女都食唔到果隻黎
之後睇埋佢d動作神態成條gay佬咁
最後知道左佢睇中我另一個同事 仔來

諗返之前同佢傾計D開心野都有D酸
我覺得我拍長拖散個刻我會去尋死個D黎

Bi就難d

屌咁更加要block

收皮啦，算鳩數啦

你扮咩

輕輕的你準備走了

咁真係要block加del啦
揾你收兵 太可惡啦依啲西女人

唔好諗唔好睇
做返自己最開心

但搵返自己好難

又話一齊

咁好彩
我有個frd早幾個星期出左
依個真係完全睇唔撚出
不過睇得出佢點解出櫃

有冇女有咩所謂啵 有人肯埋身都唔一定會想拍拖架

我可能又要extend

無扮

又邊個埋你身

做開樹窿成日會諗住仲有一絲希望
真係抽身要快 佢地只會復合 散左都係當你水泡

你自己冇走過啊，睇你想幾時起返身咋

痴線你鐘意人姐人地拍拖你就同人絕交咁自我中心既

vicko 攬住左佢

點解要笑單身狗

頂 咁我weak唔weak好

... 有咩
不過我都就快潛~

巴打你唔好咁痴線啦

不信

傾多陣啦難得仲咁多人

條女收兵呀屌

冇抱有希望 但驚冇fd做

好sweet

索仔 放vicko咬你

溝唔到人就話人收皮

你講到我覺得我都似Gay咁
有無GAY巴 可以講下 係真係一出世就鐘意男人定點

小圈子

好
你再俾個時間我

Weak 了 臭雞 我聽日正皮你

我驚狗 你知咖

Weak了
有無人一齊

420好無

做樹窿姐
除非有具體例子 又要人送乜送物又flirt又要人幫手做野 否則我覺得做下樹窿好普通社交

又搵人一齊訓
老G好淫亂啊

係想block
但太多common fd
怕之後見到好撚老尷

唔小心一齊左

你同damn

night

咁多人走
早抖各位，我strong多陣

你有無搞錯呀

布絲

我之前都有類似情況... 但其實過左一排就會慢慢無fd做.. 拍左拖就唔會點理其他異性

12隻單身狗 大圈子了

好

一齊瞓

仲以為你地一齊沖添
分開沖啊

我直既
不過gay有分先天同後天

除左樹窿乜都冇做
我諗唔算兵 but fdzone走唔甩

你幾時變左性

開定熱水爐先

886

我個frd後天 佢個情況有啲慘

Weed... mk....

dirty chat?

曾經比人gay 過

諗起個笑話
一班裸男過一條有食JJ獸既河

點解要blk先
成件事好小家

能夠12個人同班仲要12個一齊單身

依樣係正常既
不過睇佢同男朋友係點啦

No！fuck

想快d放低 唔想俾佢搵到

麻甩的浪漫 sweet

佢地開始組團北上尋歎

Frd zone姐

NO? 你岩岩放狗咬我喎

點樣俾人gay

唔使block既 hea覆佢咪算

話左你有魅力

好危險喎

看魚仔 在那 游來游去 游來游去
我對你 想來想去 想來想去
這幾年我的打拼跟認真 都是因為你

人地真係心諗做乜鳩
一定覺得你好自我中心

有個男仔 無啦啦叫我入佢hall
一入到去 佢禁低我 話鍾意左我好耐..

好橙的

呢排成日loop 嗚

推倒 之後點

兜拳星埋去啦

禁低你 咁你點

但佢知我鍾意佢

仲可以點 大家都已經放棄了搵女~

同呢D既巴打 幾岩key

你含住我 我亦～

又頭痛

gay

咬大棍

啪左

咁放心啦自然會少左搵你
你又可以hea覆

梗係話死撚開啦

菊花台

好緊張呀

睇完你哋啲意見覺得自己好撚絕
我覺得依個唔係小唔小家嘅問題
巴打想盡快放低，最好就係block完跟手del埋唔使心掛掛
陣間佢搵你傾幾句，你又囉囉攣上嚟問咁有乜謂

青青子咁睇我 嬲了

有人gay你你應該都幾型啦

ok咁hea覆算 唔block
之後見到唔駛面阻阻

我空虛,我寂寞,我凍
有冇人可以攬住我

個人比較gay feel

攬攬

較低幾度冷氣

我都有啲

呢度有無人 屋企係無冷氣

我比我屎忽你玩

俾冷氣吹到正一正

我啲同事 好多都話我好似gay佬

人地block你就話姐,你追唔到人就block人
人比人唱開左,你真係一世溝唔到女個喎

唔夠

係喎,食埋野咪唔空虛囉

小心吹到頭赤

你地好唔環保

你知道嗎 一分鐘有60秒

人地可能真係想做朋友呢
依家無啦啦blk左人地 人地又唔知發生緊咩事 一陣人地覺得自己比人迫揀愛情同友情咁
人地又唔係煩緊你

男人就算做個樣都唔可以做呢D小氣行為
俾班女有 排唱

我有個fd都gay
本身都唔知
佢同佢男友一齊左我先知
之後我同佢男友fd左

Hughug

出發去泰國

3P

有冷氣 不過無開

白花油加風扇

sweet 三人行必有我師

啪咗?

一齊

講真 block 得你就唔會再接觸果個圈子啦..

根本就蝕章到飛起

正 陽光與美女

小心有j

爽過浸冰水

如果之後仲會見面咁就算啦
但巴打真係要企硬唔好懵盛盛做咗兵仔

認真 姐係靚仔 gay通常都好撚靚仔

我fb見9gag有個post講D 勁靚既transgender 有D都靚到沉沉地船

岩呀,仲要環繞地球一週返到你耳仔邊
你已經百詞莫辯

一人含一條

.....點解我咁多年都無買白花油

真 10個靚仔9個gay

咁我應該係小數例子

兜都無得兜

Agger 我都想講

調轉左 10個gay9個靚仔

人型蜈蚣

唔怪得身邊都無靚仔啦 個個都唔係gay

講撚晒啦

咁姐係你認左係gay啦

有心唔怕遲 聽日入貨

唔怪得我唔係gay

靚仔gay都唔關你事啦你都無柄既

幫我

有諗過自己係咪
最後發現唔係~

我識D gay fd 個外表會執得好靚 執完真係差好遠 普通都變靚仔

姐係你係淨低果一個靚仔

有J,不了

我都想

無J架 佢只會話我以前都有過

仲會去做gym操下肌肉

我個frd出櫃後一個月內食左三條仔
睇過晒相 全部都好！撚！靚！仔！
似台仔又有 有個成個韓國d實習生咁 又夠白淨

天天 喉住d gay佬做咩

沒有醜既女人,只有懶既女人
男既都係一樣 操一操個身型,汁下D頭髮

大隻佬好似都幾多hehe 通常都戴眼鏡咁

靚仔操先有用

屌 做男仔真係好幸福呀

拗直佢

無頭髮肥矮窮呢咁

....用個食字 好怪~

識化妝真係差好遠..

gay既咪係囉

光頭佬here

點解我咁樣衰仲要甩頭髮

我都想
青靚白淨又有啲肌肉 何樂而不為

因為真係食左
成日迫我聽埋佢地點扑野。。。

可以割走個肚腩咪得

喬妝 + push up bar + V領
試問有幾多個男人受得住

好想用女人嘅身份去食女

本身有的
游水甩埋

冇你份呀

本身出緊汁
當堂打左個冷震~

髮線真係男人最痛 矮都無咁傷
利申 矮撚 好彩仲未甩太多

典解喎

啲gay佬好淫亂

難D,你有光合作用

想下好啦

學到嘢

你唔好呀

屌 真係史上最反智 唔食野都吸哂所有營養

要唔要講埋你聽

其實係食煙搞到甩 戒煙啦

FF下啫 唔夠啲對手嚟，全部都咁高質

想jump了

屌到硬咗

睇fb片 飛機場都壓到條事業線
變魔術咁

你著完同男人冇分別架

互含

真 好撚多SP 周圍拮 屌

屌 溝唔到仔啊

現在時間 係04:21

快點

唔好講出嚟

愛滋

star war, u know?!

戒煙！！！

植緊髮了 唔戒人土

係到揀返個

聽日去打波 終於有D野做下
再咁屈落去會死

月巴3遷

share

我都唔想食咁多，冇食2日皮膚好好多，一食塊面又毛孔大左，同埋個樣又樣衰左

渣波？？

出咗名

揀唔到咁抽籤囉~

有戴袋既 之後佢仲要講埋點灌腸比我聽。。。

瞓晒未

十個原因到未

天絲跟住我三遷

唔想知

挑 我聽日番工添呀

你有冇心動

食緊煙

學老g晚晚換一個ok？

good

等緊你,你沖先,我晏D入黎

樣衰就唔關食煙事既

咁chur禮拜日都開工?
咩行業?

天生

等你教我地點泡妞

佢地既情趣黎既

沖完好耐

諗到但唔想打

賣笑的

屌屎忽諗起都痛

笑死

我都唔想知 但我唔敢停佢 怕比佢打

搵到目標未？無就搵天天 MK妹

我明，即係塊面會因為食煙而搞到皮膚質素下降，望落去冇神，又唔會白裡透紅咁，唔知你明唔明

ok
我鐘意

mk妹我岩！ mk妹係呢個世界上最正咖

佢有無咁揪得，大隻仔?

無 我同佢講埋話佢性取向係點佢自己開心就得 但唔好搞到我 唔好帶d仔黎見我地

天天生氣了

依句真
依家冇哂mk妹

點解我之前都唔覺有呢堆問題 依家戒左都一樣咁好睇

點樣可以無咁直接咁chok個女仔係咪拍緊拖
直接問係咪10成都覺得你想追佢? 有無絲打解答下

唉唔好搞咁多野啦

咩碌都curry到

唔知點解佢哋鍾意周圍講
我係經一個女仔朋友口中聽到佢哋啲gay sex

mk妹其實係味好睇唔好食？

女神

同佢傾計
傾耐左會自己講

我都知架啦 吹多支算

問佢對節日有咩諗法
再追問有咩做

未同過mk妹拍拖 唔知

男仔碌都得

未食過

我唔想又重覆以為好有機既時候又一句男朋友撻埋黎: ~(

mk妹真性情既野你識咩丫

屌你唔好

求其9up問 無仔約咩 慢慢chok

明明仲有19枝~

明
但皮膚差其實有好多原因
當然食煙佔個比重一定唔細

因為除左bra同男仔都冇分別

你阻止唔到

呢句真 MK妹>港女好多倍

有boyfriend style㗎

mk港女

仲dirty過女仔周街講性經驗

食囉 早死早著 最撚憎人食煙

你又唔係佢邊個
即使你係..都唔見得可以阻止到~

除左bra就加唔到pat咖啦,你咪搞佢啦!

唉屌.. 錯過左個時代 大個已經係偽泡菜年代

怪唔知得狗衝hehe

食過個以前係mk妹，而家30左右既，個鎖骨位有紋身，但唔覺有咩特別high, 可以後生mk妹會唔同d掛

真 本身佢都好多野講
依家成日聽到佢講 "我依排係咁食蕃茄補身 到果日要屌到佢跪低求我 屌到佢射"
我真係唔知點應好

素顏愛好者

MK好已絕種
泡菜已毒死新一代

仲要屌我添 唔開心 又要吃多根

淡妝愛好者

好嘔心 求下你地唔好再講

我呢排觀察所得皮膚好d真係加分其實

應該仲有90後有經歷過mk妹時代既

天天有冇男友

岩 其實真係唔會得
依d要自己來

經驗豐富~

早d死不好嗎

唔洗陪男朋友？

係咩 我太天真了

屌到我射

會唔會好驚個男仔有呢D舉動 如果未有feel既話

我咪係

唔怪得你 因為都未成功過

唉，有時都係咁同自己講
只求佢有日午夜夢迴自己察覺到有戒煙嘅必要

岩岩叫個外國朋友比d同學相我睇
有個韓妹淡妝靚到飛起
濃妝勁肉酸

d女比你食哂 留返d黎好

我都話入得秒回post個個單身狗

真心 好嘔心 仲要加埋d眼神

通常我識果陣就知佢有冇仔
但都係冇我份

唔制

有另一半都覆另一半啦 仲秒回到咩

定左個期比自己啦

屌你老母

所以問嚟多舊魚

我有冇仔

。。。

我有女朋友架!

依個唔一定

天天你冇仔約咩?

梗係無你,你成個男人咁

我唔係

想媾咪去 我依家對女無興趣

細路果d仔就有件

唔受cow

下

你又唔係長期秒回

爸爸

cow wo

我係

嗨 講緊咩

我由細到大成長都係比女人圍住大 對到嫌

明白了師傅 唔怪得hea 覆我

講緊gay佬

講緊點cow天天

Sor...

火爆訓教 已啪藥

天天

錫哂你
盡快戒甩佢啦，冇乜幾多女仔鍾意人食煙

扮gay追女仔 好絕

暗肥

哭

呢個世界仲有好多食煙既女仔

又唔洗梳

青青 攬實我

一比人知道我鍾意人,直頭比人block撚左

我戒左啦天天

正常女仔拍拖都會放下ig sc架啦
再唔係咪戴下戒子咁
如果你去完馬發覺原來有仔既唔洗傷心
因為根本條女有心呃鳩你 臭雞

廢青

真心搵到目標唔知點媾搵我 實幫到手

人地可能怕醜~

又四半

幫我未

有... ex...
比佢帶壞的

自己有食煙，已經去到同有食煙既女仔打車輪都唔覺d煙味難頂

比你溝...?

Yes..

瘡瘡

如果你一心想cow嗰類女仔 咪唔好戒

都幾撚橙下

一個女仔要呃你,你到死果日你都唔會知

你地聽日又會唔知醒又比人鬧嫁啦

閹左你？

你咁諗就算

d女人成日都話
你唔好呃我 我一定會知

食得煙既九成中學MK妹 俾人無限開發

六十秒

插我

Ok

我覺得煙味無乜野 食之前已經咁覺得
係噴人煙 火車頭難頂

當你戒左 你會覺得好撚臭

天帶眼 我知左

係秒秒

屌佢老尾火車頭死全家都唔夠

講個笑話 想做返個正常人 早睡早起

你就係果個女仔

依個蛋糕好好味的
不能只有我看見

咩叫火車頭

放工未ching

慢慢都習慣煙味了~

好撚食煙撚 自己都唔鐘意食二手煙
因為兩種味黎

禾少

請我食

咁又係，我淨係夜晚食煙因為岩feel d，試過日頭食過煙完全冇feelbtw少做火車頭
通常見到食得煙既女仔，個樣都比較正

shut up

其實戒自己食 我可以
但出黎social 真心難

前幾日下定決心減肥 unfollow 所有ig foodie

夜瞓傷身

自己食一個都唔飽啦

火車頭一路行 D煙一直向後飛

想下好

同意嘅 希望你早瞓到

D丫叔同MK好撚鐘意咁做

Got it
Thx

月絲 帶我去吃

我男仔黎

無好西食=人生無意義了

夠訓就唔傷

我會再返黎

二手煙係臭好多
但k房 bar d煙味我覺得幾好聞

又話請我

依家晚晚都食沙律算
但今日無啦啦比人質我食牛扒...
又忍唔到口

咩

放開個男仔

成撚日見到d mk仔大大聲係條街度吐胃氣，係味突登架屌

又食牛排

一出lift就撻火機 後面勁多小朋友㗎
燥撚到仆街

k房焗撚死

老撚都希望唔洗返啦 自己溝到

我諗緊你係咪叫我添
自己買啦 真係好好味 入口即溶 d cream又唔漏 仲有d jelly

以前日日食
依家已經食到厭

咁有無質你食餅

岩岩都同班fd鋸完扒

請你食屎

Rich....

戒牛

條友好自私 個日同佢食dinner 咁大家各叫左一碟
佢叫豬扒飯 我叫牛腩 本身都冇野 點知一黎到
佢已經偷食哂我成碗牛腩 再秒吞自己碟飯

唉 有咩鞋介紹 想買鞋

你請 我乜都食

好想食和牛

有細路同寵物都唔會食

依度有月絲同月巴
抹茶味

same

有D想試個吉列牛 食過日本個個 好正

我咪留左兩粒飯俾你囉咁少氣架

平平地屌對sock dart啦 好著

前幾日先食完 好肥美...

M血糕

點解你成日有得食我想食啲嘢 好葡萄

希巴幾歲食煙
我12歲就食

好襯啊！

邊個仆街無啦啦講食 依家幾點?

Sock dart 柒到pk
完全同NMD比下去

其實我唔本身唔鐘意綠茶 但覺得佢陣味都ok

就5點 可以食早餐

其他人都係人啊大佬

樓下88蚊成大塊安格斯 50蚊30粒松本筆柳粒
決定日日落去買黎煎

5點 食早餐啦

講開又想落M記食早餐

後日去食海膽

20

煮俾我食

係邊食 求推介

而家5 點零個天就光，好唔鐘意

咁遲

如果有牛奶味更佳

我有女友了sor

我都係 想食薯餅

唉 想買鞋

Hello its me

g

買

如果太多牛奶味

你斬左碌鳩先啦

無新鞋靚

我中學食煙 食到班呀sir圍內都知 最多咪同我講句 唔好食咁多啦死仔 後尾身體差+一個人就慢慢戒

舊鞋

你trytry依個先

NMD囉

有啲掛住ex

我戒左差唔多5年

因為我唔是為型為出位而食

有一對啦

求介紹

女仔點會得一對鞋，你呃人

點解你地咁早食煙 為乜

NMD

掛下好

啲雀又叫了

我又唔係
只係果陣我班 8成人都食
我想試下
之後食埋一份

就五點啦

Sock dart呢

無錢買高爭鞋

因為屋企人囉 身教既重要

淪落到呢個地步

有一對了

8成咁痴線

我果陣全級起碼一半人都食

垃圾

不 好樣衰

應該得幾個唔食

咪瞓啦

我斬都係食左一年幾先知我老母食左幾十年

Sock dart都樣衰

身邊d朋友都唔食

依個po有煙味，我走先

。。。好誇張

Yeezy仲柒

食緊黑冰5

我無煙味呀

戒左了 唔關我事

垃圾鞋

band3係咁

睇親佢個貼就唔想屌
想屌對yeezy 但屌唔起

戒緊了？

最憎煙佬

1，5，8有咩分別

佢哋有 埋唔到堆

想介呀，但係好難，有時夜晚就想食，有冇咩方法？

但 yeezy貴過NMD

我認
如果唔係條仆街
我地仲開開心心一齊緊

依家食香口膠好過 又平 又可以狂咬

我到依家都諗唔明食煙到底邊忽型

但真係好撚好著

轉話題 妳pt 返咩工 介唔介紹到

我無煙味得貓味

你唔明 班Mk仔 呼氣個下 真係想一拳打爆佢個嘴

係焦油分量，1 似係食風，8 係最ev

轉左包裝但味有冇唔同

丁數唔同

咁你買返stan smith

最濃

貴幾倍添
買ub算啦

過左去 就唔好諗啦
番唔到轉頭 呢個世界無時光機架
唱歌咩屌

唔知 我睇個樣決定買唔買

想同我一齊返？

而家食黑冰我唔會啪珠食，新包裝係粒珠大粒左

好撚柒呀屌

我可以

會咬到個咀嚼肌變大
之後方面

可以黎探工搵天絲

感覺上新包裝係更加薄何

有得養寵物我以後唔自己一個食煙！

唔好嫌棄me

著上身先啦

只有細眼先要帶大眼仔

所以係度叫春
希望之後果個會對佢好

靚仔食isok

我R緊工

星期一去東亞搞MPF 等宴會工做新仔返

之後我返緊份炒散(酒店入面) 下面2樓有coffee長期請散但好撚忙 諗緊返唔返

即係我

其實幾好睇 但唔捨得買

等我返一排睇下咩環境先

你翻到家都有煙味

養我哋

前排有對幾靚 但唔識形容sorry

轉左包裝之後未食過

食緊日本買番黎包seven star

粗眉眼細鼻扁咀大面方兜風耳甩頭髮爛面

睇你想點啦 想返多定返少

唔啪唔係姐係黑萬？

所以係型仔本身型 靚仔本身靚 唔關食煙事

小妹已達致完美

Stan smith 好易襯 (女仔)

放心啦 都唔關你事 仲諗咩呀~
你掛住佢一日十日一年都好
佢都唔會諗起你多過10秒
將你掛住佢既時間
好好去認識下一個女仔
佢..已經唔係你愛過既佢

我想日撚日返工

講緊我？

女人腳

不如黎幫我抹杯啦屌

包保無

買魔術貼啲女我覺得好正

講咗咁耐都未請

我係長期食呢隻中間試過食過一包超md萬事發，喉龍痛左成個月，自此唔再食萬事發

咁講姐係有位請人喇

你係柒頭 唔俾食

咁返長好過啦 6月入職 2月出花紅走

張圖係女人

咁不如你養我我直頭戒晒全部

我都想買鞋

弱智妹你都岩

無57唔返

你講咗好耐 請我哋未

真 男好難襯

唔考慮浸薄何feel, 黑萬個種煙味係完全苦既，黑冰浸煙味我個人黎講幾鐘意

今日請左個 輕鬆抹左6個鐘

我50都得

假 男咪易
gay post

唉 依家咁多人搵炒散 我又係唔係好靚仔高果啲 一比相人睇就輸蝕咗喇

呢句真

男就算啦

好似有58

頂爛市

$45 都ok

炒散都要又高又靚仔？ 請MODEL咩
請隻牛咋嘛依家

。。。 s4🤣

32.5 pmed

幾錢一個鐘

你肯戒就得 窮撚都包到你幾chan飯嘅

請我喇

請我啦

我平時都係著差唔多款

其實係信任問題已經一齊唔到
再夾硬一齊只會最後都係散
所以冇重新開始過

圖

叫抹杯都有58 我做到狗咁先59 不過勝場呢份工又係全女得我一碌鳩

屌你躝啦毒撚兜搶屎食

你買魔術貼咩

咁我比返40你你做埋我果份

求包養

一齊盞痛苦 尷尬無幸福

開張cheque黎我裝埋cam係身比你mon 快

返工要錢架咩 要學野架咋麻

Hello is me

你知佢知你明佢都明
掛埋今日好啦
兩個人既感情 一但出現過裂痕
係無可能填補得番

有女一齊做平5蚊一個鐘都得 fast trade

hi

食屎啦 我綁繩架

我入炒散工gp搵工嘅
個wts gp人數上限256 爆咗人數
要同200幾條仔鬥爭位返工 輸了

屌你

weak了 個肝叫救命
多謝咁多位巴絲打回覆

無 我是垃圾

咁又係我殘廢既學抹杯都要學兩年啦

你彎唔到腰

痴線5點個天都未光嘅

Hi

差唔多啦

基本上佢working hour 唔過2個鐘
非常輕鬆

咩色

15 分鐘後包天光

同我瞓

咁荀

介紹未姐

呀屌我寫乜撚 係勉強

仲打緊機 升緊lv

咩驚

尷尬

依個真心好笑

請我 利伸MK樣毒撚 返過好撚多份散工part time

但我怕你地笑鳩我

巨商

我著鞋唔洗彎腰

仲有人玩咖咩?

多謝會然提供笑話

我毒撚仲怕

請我

藍色

依樣真
但之後心入面佢點都佔有一啲位置

韓國版

差唔多要weak 攰

柒左唔好推

辣殺

冇撞

大把啵 韓仔

推爆埋呢個post

我地都未怕你笑我地

今晚會唔會爆到po 琴日推到po2 900幾收咗皮

有！

5點先講

你咩 我諗住買多對

爆硬

5點先攰呀嘛

老尷無幸福

爆po就瞓 唔好開新

之後我繼續mon最新

我眼訓先寫錯

屌 我想整隻馬玩呀
依家台巨隻印刀194無動力升了
玩抽野抽左2舊水都唔中神

一點囉
時間會將佢既影子慢慢縮小
不斷不斷壓縮 現實就係咁
巴打 頂盡30歲好未
黎緊50年 佢都唔會再出現架啦~

合左隻神 依家升緊lv

我屌你呀

佢講緊腳繩

綠色

你依家係咪好撚勉強 面豬dun紅卜卜咁

韓巨好玩 多人冇外經 健康既遊戲環境

掛

所以都係出街外搵算

邊隻

姣婆先整腳繩

唔玩抽野game啦 奶過屎怕黑 抽裝抽點品game
晴空抽時裝都抽左好多錢

發覺個app好食電要差住電黎開app

搵我啦屌 等錢洗

仆街啦今日真係同你哋傾到天光
我愛各位早抖

街外人先笑鳩你
我哋好親切

雀

天天佢話妳姣婆

我都想屌對 但唔是我style
好耐無著卡奇色褲了

無呀 面青口唇白呀

早抖天絲

下妳weak那

我只可以著淺色野...

好惡 好老尷

咁撚多人瞓搞到我想打機

睇唔明韓文
咁起家咪好難
D跑商線比人洗到無晒
依家仲要on9到講晒邊度有得跑

我心已決

介紹plx

推埋啦 我未瞓

請我地喇

諗起佢唔識照顧自已就

佢真係講緊腳繩咩

我淨係貨過落巨商 同跑

推囉 推完唔好開po就會瞓到

同意呀

唔係咩

開始推唔郁

安靜 無事發生

乖啦

佢會話 關唔關你事

推埋我都訓~

唔係講緊鞋咩

唔緊要啦 柒一次比人笑一世姐

洗乜跑商 做戰任個幾百萬 買隻兵轉蛇女 去打蛇屌冥石啦
240=1呀 完全冇起家煩惱 最煩都係升信

我瞓 早抖各位 聽晚見

又話推到尾

早抖

以前有隻叫江湖令既網頁game 抽套裝可以上到top10
我課左差唔多成皮 老豆知道冇反應 但我覺得敗家

依度真係mk之霸
又腳繩又snapchat又閪又盛

決定深潛了

冇玩過網頁game 咁大個隻都係得巨商中毒最深

Agger

語言都係一大重點
睇韓文我寧願睇聖誕啦起碼都係中文字先

唔好啦你潛左咪睇唔到我地笑你

我巨商玩左14年 真係念念不忘 好好玩...

個陣其實想玩韓巨 見到個post話物價平 想合哂四神撚
但冇心機同時間去玩

唔覺MK

信我 打機真係學語言既好方法
我唔識韓文讀音 但佢啲打字 字碼我慢慢都熟左
一開頭我都唔識 慢慢照住52韓文版去做任

最多係唔同韓仔溝通 除非要收野

agger

細個玩過,比人爆左ac就無玩了

你細個我小學未畢業鳥

我玩勇玩到中毒過深
可惜時間回不去

無錢就真

我要weak了

你本身已經mk..

收野都煩啦
You you me meme寵寵寵
又買唔到點

咁又唔會冇錢合

咁又唔會去到冇錢合

No ar

淘寶買到點
收野基本上唔係收廠 收神石 貴裝
其他都可以係拍賣到買到

幾舊水一隻

個個都瞓我打G算

點解咁多個886

傷身啊

唉岩岩先開左台巨
唔轉了
跨服加油

我地玩緊個度有啲巴打0課合馬

Weak lu 88

屌 個秋統

Cls 日煲夜煲

佢玩左好耐

勇我真係唔知有咩好玩 我試過玩 但係接受唔到 墨香好玩好多

由佢

打咩機

打架囉
果陣冇秒殺
搶王 公會戰
好撚多人打到好激

墨香玩秒殺唔多鐘意
不過勇後期都係秒殺驚
棄左

頂 膊仔成日屈鳩我mk
腳繩唔是我講㗎

好彩無推到尾先瞓 而家都未爆

MK妹

好撚日心

唔係咩 可能睇錯sorry

報到
屌唔記得帶尿袋出去 得返18%電

腳繩好撚正喎

留返啲晏就推嘛 好悶

白滑腳加腳繩好正

開po咪得

拖鞋

夜晚先好傾 唔知點解
依個時間死氣沉沉

夜晚先專心到傾計

我依幾晚都係連續幾個鐘拎住電話玩秒回po

呢句真 沖涼換衫出MK食lunch

唔好咩咁

會肥

推

就住推阿巴絲爆左無架喇

我啲po

唔知

掛住你

大鳩做緊咩

打緊飛G

買緊外賣
好熱

我煮營多比你啦
想食咩食送

大鳩應承左我未見到我唔會打G

我淨喺想要你

隔離post 巴打畫 靚唔靚

咁心急架

天絲又做緊咩 有無偷偷食肉

訓哂佢

著西裝喺行真喺熱到仆街

秒回只限夜晚

著西裝買外賣

條尾好靚

我都係

屌

番緊工 但飯堂食屎 逼住去買外賣

我都返緊，間房得我一個

你條尾好幼

食哂佢

喺咪性暗示緊我

屌你阿婆正仆街

想黎？

就爆po啦 想喊

扯咗。。。。

要做最尾果個

天絲開

老g今晚早啲開